其實泛性戀同雙性戀有咩分別

有無人答到我，問完google神都係一知半解

1

即係人妖 變性人士 TB Gay都食得落

What7is 泛性戀！？ 鐘意男同鐘意女又鐘意雙性人？

Iseee

個人認為 愛一個人係唔應該受佢性別而限制

就定義嚟講 性別唔止男同女 仲有男+女 同非男非女 呢啲
咁雙性戀就淨係對男同女都有興趣
泛性戀就係連後面嗰啲都會有興趣

咁有無泛性戀既人係到？

呢的先叫泛性戀

你好似了解錯

個人覺得泛性戀講嘅係中意一個人唔理佢性別，i like who i like
但bi就係對男女都有性趣 而且對兩個性別都可以有romantic feelings